[2021 DSE自修生] 中文三份卷 MOCK

-----------------------------------倒數77日------------------------------------------

係咪好想有人幫手改作文?
想知自己綜合邊到做得唔夠好?
啊!!!好想有人改卷啊

而家中文mock要人啊 我地呢次都搵咗日校老師幫自修生們改卷

詳情如下:

卷一&二模擬試-
日期: 10/02/2021 (星期三)
*截止報名日期: 08/02/2021*

時間:
Timeslot A:
10:00-11:30 Paper 1
12:00-13:30 Paper 2

Timeslot B:
14:00-15:30 Paper 1
16:00-17:30 Paper 2

-卷三模擬試-
日期: 17/02/2021 (星期三)
時間:
Timeslot A:
09:30-11:00 Paper 3

Timeslot B:
12:00-13:30 Paper 3

-解卷-
日期: 26/02/2021(星期五)
時間: 16:00-19:00

有興趣嘅巴絲可以係google form到留低聯絡方法，會再PM大家詳情,名額先到先得啊
Link:

*自修生優先，如果最後仲有位可以俾埋中六同學仔*

利申1:出席到兩日(10/02/2021 & 17/02/2021)嘅報名者可優先參加
利申2: 社福機構舉辦既, 已作補貼, 100蚊三份卷搞手但求打個和

推啊

專心溫書啦大家

無限咩grade先報得架

push

pushhh

最後衝刺啦

下星期三就係啦

得返好少位 要報就快手啦

推啊! 今日last day報名啦

我而家考應該LV1

我而家去考數都應該LV1